邊個再講四大訴求缺一不可我屌撚哂你地老母個閪

邊個再講四大訴求缺一不可我屌撚哂你地老母個閪

五大訴求 缺一不可

全面抵制藍色餐廳
一齊打經濟戰

(手動轉，已fact checked)

【最新】消息︰示威者將宣布讓步至"四大訴求 缺一不可"以釋出善意